想返大陸即日來回 上水邊到有平泊車地方?

想返大陸即日來回
請問上水邊到有平泊車地方?
打算上水之後坐火車去羅湖
應該泊5-6個鐘左右

落馬州

梗係去新田啦
泊完車過對面有黃巴撘
24h都係$200有找

廖叔A場係咪最穩陣？
星期六下晝會唔會好爆？
唔想泊B場

但去東門個邊好似冇咁方便

上水廣場啦 $120 可以泊到夜晚12點

諗住泊5-6個鐘咋

泊開落馬州, 順利達停車場

過左五六個鐘人地都當你日泊啦屌

見到上水泊車轉乘交通停車場好似幾抵

好似唔係比你上大陸用

泊車後90分鐘內到九龍塘、旺角東、紅磡或尖東車站客務中心蓋印。回程時，再到上述任何一個車站客務中心再蓋印，於90分鐘內返回停車場繳費及出車。

搭地鐵姐

幾錢呀24小時

高爾夫球場個條路 直插入草

最後泊左廖叔
搭地鐵搭左好耐
幾唔多20-25分鐘

泊新田 ,行去巴士站上綠頂 #福田大法好

比$140萬比我，我幫你出個中港牌。
唔係套牌，係正式你公司名既牌。

140萬返大陸日日叫高級雞啦
要個牌有鬼用

新都廣場 HKD90 日泊

好似係